
                      Súper entretenida un johnny deep insuperable,una vez mas nos ha demostrado que es un actorazo como la copa de un pino y que este personaje le va al dedillo y que es magnifico!también decir que después de todas las criticas malas hacia Penélope sin ver la película cerrara mas de una boca ya que ella lo ha hecho de maravilla y que nos ha demostrado que no es tan solo una chica almodóvar.Sus caras sus gestos esa interpretación,los momentos trágicos ha conseguido que la gente allá salido contenta del cine.Sobre la película igual que las anteriores,en esta encontramos menos misterios y mas acción y mas momentos de risa como siempre la fotografía de la película un 10!y el momento sirenas buff!!ahora el momento sireina ha hecho que todo el cine comentara os ha pasado??me ha encantado en serio esperando ya la 5!!!
        
            